(自問月入50K 就入一入尼睇睇)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投(3)

Post(1)：
Post(2)：

大家好，我地係一群熱愛香港的小市民

首先，我地第一個民調報告出左，多謝大家支持﹕

廢話唔多講，我地做民調目的是要持續追蹤一些大核彈的民意，同時會按民意不斷換入新核彈
最後，鍾教授就會極合成一份完整的報告，在國際社會發報，向港共施壓，迫佢跪低同香港人瀨西及交出真相

但，屌你老母
你班連登仔知唔知我地仲未籌夠錢???
無錢點做REPORT ??
連登仔又話個個一畢業50K ??
你地去撚晒邊??

和理非撚同我即刻做齊下面三寶﹕
1)在香港民意研究計劃網頁上定期提交香港人想調查的核彈的民情 (我們會按不同時機不斷追蹤最強核彈和換入新核彈)
2)幫手眾籌 (從10月17日起計至2019年12月底，所需要的費用大約為港幣80萬元，超額的話會用作2020年【我們香港人】的延續經費)
3) Subscribe 香港民意研究所 Facebook 和 Youtube

LINK﹕
香港民意研究所 Facebook﹕
香港民意研究所 Youtube﹕
香港民意研究計劃 (香港民研) 網頁﹕ (有是次調查的簡介/報告﹑提交問題方法﹑眾籌LINK)

最後，補多句╴現在放棄的話 比賽就結束了!!!
光復香港 時代革命

快d入尼推post

冇50k 唔小心入左黎

吊你 100 幾10 都hi

吊你。。一百幾十都得架
人地幫你做國際文宣，連登仔只要比少少錢就得

推

Tui

推下，數字有力

多謝飯巴

推 唔課金都推下

吊你咩。。一百幾十都得架
人地幫你做國際文宣，連登仔只要比少少錢就得，咁唔都唔課金？你地要條j尼做咩？？

50k.入黎

（係咪計年薪）

50k年薪都生存到， 即係有父幹啦
快d賣左部林寶堅尼，課一課金支持

連登仔同我聽撚住：
有林寶堅尼= 最少課1000 以上
50k月薪= 最少課100 幾10

有專家同香港人整合民情， 出果少少錢你地都唔肯？？

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

why not both?
遊說團隊要課金？ 照課
民調團隊要課金？照課
.
.
.
.
.
.
.

.
香港人無野多， 就係錢多，快d用錢懲罰我地

當年普選公投已經開始支持
唔知仲有冇人記得

今次民調係第一炮
當整合好民情報告，會推出「全港公投」

所以快d入尼課金

唔推唔係人
唔課金唔係香港人

無50k,但少少地捐一舊水支持
加油呀

食少次差雞飯就可以課到金架la
快d課金

thx肥巴，幫手叫d朋友
唔出到尼都可以課金

付出100 幾10蚊
你會簡差雞飯食定課金？？？
我就話一定係課金

連登仔同我出尼

睇完post唔推/課金就一世不舉

食緊飯ge打工仔，你地聽住
快d拎張信用卡出尼，課爆我地金

ths萬能巴

食到2 點飯ge 巴打
仲有2 分鐘開工la
快d課金